大家知唔知個警報器係咩一回事？

如果真係130分貝咁癲

參考上圖 個power 大約係打樁既十倍
唔排除真係有小朋友貪玩 攪到有人永久失聰

更加唔排除有暴徒整成聲音手榴彈
因為粒pin 要塞番入去先會停
無左粒pin 除左扑爆佢就無辦法停

希望大家唔好濫用呢種警報器

推

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

901 901

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命